====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' horizontalité , la disponibilité des sols n ' opposèrent aucune résistance aux libres tracés des infrastructures , à la juxtaposition des emprises et des constructions .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

